[本地爆發] 本港新增3宗確診

似係好多中左輕微/ 無病徵

終於出現本地大爆發了

淡友投降未？

限聚令 限聚令

剩返果單係咩事

仲大鑊，係救護員。

屌。。。。。。。。

如果爆到之前咁醫療系統都叫勉強頂到
搞到好似美歐咁醫療崩潰就可能會拉高死亡率

醫護始終失守

救護員都賴嘢...唔係應該好夠protection架咩

3宗都叫爆

一路都只係得popo先有好裝保護

應該係之前個女人病毒量太高先傳到去醫護

你戴左口罩未呀
下年又有新流感，死亡率0.2%，唔戴對唔對得住醫護

3單叫大爆發？

就算係死亡率咁低驚咩

食下藥咪又出院

同傷風有咩唔同

咪就係，無300單都收皮行埋一邊啦

之前個d又可以笑人恐懼撚